韓網紅「20男輪流摸私處」淫照全外流！ 秀智引爆10萬人要真相

記者楊奇／綜合報導

南韓日前爆出大規模裸照在成人網站流出事件，網紅楊藝媛（音譯，양예원）16日勇敢站出來，說出自己3年前遭受性騷擾的經歷，雖然不斷忍住哽咽，最後還是忍不住暴哭，25分鐘的自白影片讓不少人心疼，韓星秀智也透過Instagram聲援，讓青瓦台請願人數一舉突破10萬人。

▲▼ 「他把手指⋯」韓大量裸照流出 網紅遇性侵痛哭：很想死（圖／翻攝自Youtube、韓網）

▲南韓日前有大批裸照外流至成人網站，受害者包含模特兒、網紅和演員。（圖／翻攝自世界日報、etoday）

秀智17日在Instagram限時動態上PO出一張截圖，背景是「合井Once Picture非法裸體拍攝」的青瓦台請願網頁，中間出現的對話框寫著「僅能同意一次」，意指她已經參與該請願活動，也等同為楊藝媛聲援。原本此連署活動僅有1萬1775名人參與，在她PO公開表示支持後，同意人數瞬間暴增至11萬4298人，也引起更多南韓民眾關注。

秀智聲援楊藝媛。（圖／翻攝自秀智IG）

▲秀智發文聲援，讓請願參與人數暴增10萬人。（圖／翻攝自秀智IG）

楊藝媛3年前夢想成為演員，偶然在打工網站上看到應徵模特兒，抱著期待前往面試，一開始都很正常、氣氛良好，沒想到一進「攝影棚」，和她說著話的「室長」轉身就把鐵門上鎖了，她這時才感覺到不對勁，環顧四周發現，窗戶全緊閉著，裡面站滿20幾位「大叔」，且幾乎都抽著煙。

後來楊藝媛被逼著換上會露出私處的衣服，只要她拒絕，就會遭受自稱室長的人威脅：「這些人都會向你提告賠償！」且之後會向圈內製作人說她的不是、斷她星路，她只能硬著頭皮答應。在拍攝過程中，所有男性工作人員會以要幫她「調整姿勢」為由，輪流撫摸她的私處。

▲▼ 「他把手指⋯」韓大量裸照流出 網紅遇性侵痛哭：很想死（圖／翻攝自Youtube、韓網）

▲楊藝媛25分鐘自白，說出3年前恐怖經歷。（圖／翻攝自Youtube）

「我如果不照做的話，被強暴了都不會有人知道，弄不好可能還會丟了性命，那最少不要被性侵就好，現在乖乖聽話吧，我要活著出去。」楊藝媛心裡想著要保全性命，於是所有被指使的姿勢，比愛心、腿張開、伸舌頭，甚至把手指放進自己下體，她都照著做了。

離開工作室後，楊藝媛徹底崩潰，甚至想死，「我以為不說出來，就不會有人知道，每天都活得很痛苦，睡前都會搜尋，害怕我的照片曝光。」沒想到照片真的外流，她被許多網友嘲諷、罵她「妓女」、「原來妳什麼都做啊？」甚至把照片截圖傳給她男友，成為壓垮她的最後一根稻草。

秀智聲援楊藝媛。（圖／翻攝自青瓦台請願網站）

▲目前檢舉非法拍攝裸照工作室的請願，參與人數突破11萬人。（圖／翻攝自青瓦台請願網頁）

目前警方已著手調查該案件，楊藝媛也表示，「就算沒辦法抓到那些壞人，但至少阻止壞人不再犯案。」色情網站流出的照片中，還有一位李姓女演員（李秀允），她與楊藝媛相同被誘騙拍攝照片，發現照片流出後，也曾經動過尋死念頭，而那些照片裡有數名20多歲的年輕女子，甚至還有未成年者。

原文網址: 韓網紅「20男輪流摸私處」淫照全外流！ 秀智引爆10萬人要真相 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

有冇人有seed

睇錯咗做 韓紅「20男輪流摸私處」淫照全外流！

網絡瘋傳

網絡孤島

臭雞 又扮可憐 屌

臭雞扮野
連屎眼都比人屌埋啦

臭雞

預左架啦

好驚嚇🤯

好孩子冇偏食 一黎就食到咁偏

留名

反而想睇！！

你話係就係呀

之前已經有po擺過上黎
條link齊曬相 唔知係咪同一單

屌 原來唔係20個男人互摸

雞

個個係大陸

十萬人要相

我都要真相！
外乜流 次次有相都係肥婆豬扒

為左上位就拎個閪出黎比人玩
上完位就出黎#metoo

要真相！ 相呀！

外流，永遠流唔到嚟呢度